7月你有冇燒金銀衣紙？

知唔知我成個星期都係吸緊你哋燒出嚟d懸浮粒子 好撚臭
日咳夜咳 鼻完全塞晒 喉嚨都發埋炎